-DOCSTART- -X- -X- O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O
