-DOCSTART- -X- -X- O

Makkulau B-PER
, O
2005 B-TIME
; O
2007 B-TIME
) O
Hasil O
penelitian O
arkeologi O
Balai B-ORG
Arkeologi I-ORG
Makassar B-LOC
dan O
UNHAS B-ORG
menyebutkan O
bahwa O
ibukota B-LOC
Kerajaan B-ORG
Siang I-ORG
terletak O
pada O
sebuah O
lokasi O
yang O
dikelilingi O
oleh O
benteng B-MISC
kota I-MISC
( O
batanna B-MISC
kotayya I-MISC
) O
. O

Bukunya O
yang O
berpengaruh O
, O
Die B-MISC
Freigabe I-MISC
der I-MISC
Vernichtung I-MISC
Lebensunwertem I-MISC
Lebens I-MISC
, O
yang O
ditulis O
bersama O
dengan O
psikiater O
Alfred B-PER
Hoche I-PER
, O
digunakan O
oleh O
Nazi B-ORG
untung O
membenarkan O
Aksi O
T4 B-MISC
mereka O
. O

Aven B-MISC
adalah O
jalur O
air O
alami O
di O
pantai B-LOC
selatan I-LOC
Brittania I-LOC
, O
Perancis B-LOC
. O

Sebaliknya O
, O
polisakarida B-MISC
cadangan O
mudah O
diurai O
secara O
biologis B-MISC
. O

Maskapai O
penerbangan O
pertama O
yang O
menerima O
YS B-MISC
- O
11 O
adalah O
Toa B-ORG
Domestic I-ORG
Airlines I-ORG
pada O
10 B-TIME
April I-TIME
1965 I-TIME
. O

Pada O
tahun O
1966 B-TIME
, O
Pacino B-PER
belajar O
pada O
guru O
akting O
legendaris O
Lee B-PER
Strasberg I-PER
, O
yang O
beberapa O
tahun O
kemudian O
menjadi O
lawan O
mainnya O
di O
film O
The B-MISC
Godfather I-MISC
Part I-MISC
II I-MISC
( O
1974 B-TIME
) O
, O
berperan O
sebagai O
gangster B-ORG
yahudi I-ORG
Hyman B-PER
Roth I-PER
. O
Pada O
tahun O
1968 B-TIME
, O
Al B-PER
Pacino I-PER
membintangi O
karya O
Israel B-PER
Horovitz I-PER
, O
The B-MISC
Indian I-MISC
Wants I-MISC
the I-MISC
Bronx I-MISC
di O
gedung B-LOC
Teater I-LOC
Astor I-LOC
Place I-LOC
. O
Seperti O
pada O
game O
Kingdom B-MISC
Hearts I-MISC
sebelumnya O
, O
Kingdom B-MISC
Hearts I-MISC
358 I-MISC
/ I-MISC
2 I-MISC
Days I-MISC
menampilkan O
berbagai O
karakter O
Disney B-ORG
, O
seperti O
Mickey B-PER
Mouse I-PER
, O
Donald B-PER
Duck I-PER
, O
Goofy B-PER
, O
dan O
lainnya O
. O

Nigeria B-LOC
juga O
memiliki O
ambar B-MISC
, O
yang O
kira O
- O
kira O
berumur O
60 B-TIME
juta I-TIME
tahun I-TIME
. O

Dalam O
versi O
Mahabharata B-MISC
, O
Gatotkaca B-PER
menikahi O
Ahilawati B-PER
sang O
gadis O
naga O
dan O
mempunyai O
anak O
bernama O
Barbarika B-PER
. O

Stasiun B-MISC
kereta I-MISC
api I-MISC
Cepu B-LOC
merupakan O
yang O
terbesar O
, O
di O
mana O
berhenti O
kereta O
api O
jurusan O
Surabaya B-LOC
- O
Jakarta B-LOC
( O
KA B-MISC
Sembrani I-MISC
) O
, O
Surabaya B-LOC
- O
Semarang B-LOC
( O
KA B-MISC
Rajawali I-MISC
) O
, O
serta O
kereta O
api O
lokal O
Semarang B-LOC
- O
Bojonegoro B-LOC
( O
KRD B-MISC
) O
. O

Kepolisian B-ORG
Daerah I-ORG
Kalimantan B-LOC
Barat I-LOC
atau O
Polda B-ORG
Kalbar B-LOC
adalah O
pelaksana O
tugas O
Kepolisian B-ORG
RI I-ORG
di O
wilayah O
Provinsi B-LOC
Kalimantan I-LOC
Barat I-LOC
. O

Untuk O
bertahan O
melawan O
para O
penyerbu O
Saxon B-ORG
, O
Romawi B-LOC
merancang O
sebuah O
distrik O
militer O
yang O
disebut O
Litus B-MISC
Saxonicum I-MISC
( O
" O
Pesisir B-MISC
Saxon B-ORG
" O
) O
di O
kedua O
sisi O
Selat B-LOC
Inggris I-LOC
. O

Alef B-MISC
( O
) O
adalah O
nama O
pengucapan O
dari O
huruf O
pertama O
abjad O
atau O
alfabet B-MISC
Proto I-MISC
- O
Kanaan B-MISC
, O
yang O
kemudian O
diturunkan O
dalam O
alfabet B-MISC
Semitik I-MISC
sebagai O
Alfabet B-MISC
Fenisia I-MISC
, O
abjad B-MISC
Suryani B-PER
, O
alfabet B-MISC
Ibrani B-ORG
' O
Alef B-MISC
, O
dan O
alfabet B-MISC
Arab B-LOC
. O
Abjad B-MISC
Fenisia I-MISC
kemudian O
diambil O
oleh O
bahasa O
Yunani B-LOC
sebagai O
Alfa B-MISC
( O
Α O
) O
, O
yang O
ditafsirkan O
kemudian O
bukan O
untuk O
menyuarakan O
konsonan B-MISC
glotal I-MISC
, O
melainkan O
huruf O
hidup O
( O
vokal O
) O
, O
dan O
sama O
dengan O
Latin O
A O
dan O
abjad B-MISC
Sirilik I-MISC
А O
. O
Huruf O
alef B-MISC
dalam O
Unicode B-MISC
adalah O
05D0 B-MISC
. O

Asia B-LOC
Tengah I-LOC
telah O
lama O
memainkan O
peran O
yang O
penting O
sebagai O
titik O
temu O
antara O
Tiongkok B-LOC
, O
India B-LOC
dan O
Persia B-LOC
. O

Asia B-LOC
Barat I-LOC
telah O
lama O
memainkan O
peran O
yang O
penting O
sebagai O
titik O
temu O
antara O
Tiongkok B-LOC
, O
India B-LOC
dan O
Persia B-LOC
. O

Asia B-LOC
Timur I-LOC
telah O
lama O
memainkan O
peran O
yang O
penting O
sebagai O
titik O
temu O
antara O
Tiongkok B-LOC
, O
India B-LOC
dan O
Persia B-LOC
. O

Garis O
ini O
mengikuti O
nama O
biolog B-MISC
Alfred B-PER
Russel I-PER
Wallace I-PER
yang O
, O
pada O
1858 B-TIME
, O
memperlihatkan O
bahwa O
persebaran O
flora B-MISC
fauna I-MISC
di O
Sumatera B-LOC
, O
Kalimantan B-LOC
, O
Jawa B-LOC
, O
dan O
Bali B-LOC
lebih O
mirip O
dengan O
yang O
ada O
di O
daratan B-LOC
Benua I-LOC
Asia I-LOC
. O
Paparan B-MISC
Sahul I-MISC
adalah O
lempeng O
bumi O
yang O
bergerak O
dari O
Kawasan O
Australesia B-LOC
( O
Benua B-LOC
Australia I-LOC
) O
dan O
berada O
di O
sisi B-LOC
timur I-LOC
Garis I-LOC
Weber B-PER
. O

Ketua O
Fakultas O
: O
Prof B-MISC
. O
Dr B-MISC
. O
Willem B-PER
Boomstra I-PER
; O
Sekretaris O
: O
Prof B-MISC
. O
Ir B-MISC
. O
CGJ B-PER
Vreedenburgh I-PER
Pada O
bulan O
Juni B-TIME
1930 I-TIME
Dr B-MISC
. O
Ir B-MISC
. O
Cornelis B-PER
Pieter I-PER
Mom I-PER
- O
kepala B-MISC
kantor B-ORG
penelitian I-ORG
untuk O
penjernihan B-MISC
air I-MISC
Manggarai B-LOC
, O
diangkat O
sebagai O
lektor B-MISC
luar O
biasa O
untuk O
bidang B-MISC
Sanitasi I-MISC
di O
TH B-LOC
Bandung I-LOC
. O

Di O
desa B-LOC
Candinata I-LOC
Kecamatan B-LOC
Kutasari I-LOC
Kabupaten I-LOC
Purbalingga I-LOC
Jawa B-LOC
tengah I-LOC
sampai O
dengan O
tahun B-TIME
2011 I-TIME
terdapat O
terdapat O
Tempat O
Pendidikan O
formal O
dan O
Nonformal O
. O

Air B-ORG
Burundi I-ORG
adalah O
sebuah O
maskapai O
penerbangan O
Burundi B-LOC
dengan O
kode O
IATA B-MISC
8Y I-MISC
. O

Pada O
bulan O
November B-TIME
, O
pasukan O
Christison B-PER
terlibat O
dalam O
Pertempuran O
Surabaya B-LOC
. O

Dayana B-PER
mengalahkan O
27 O
kandidat O
lainnya O
untuk O
memenangkan O
Miss B-ORG
Venezuela I-ORG
2007 B-TIME
pada O
tanggal B-TIME
13 I-TIME
September B-TIME
2007 B-TIME
. O

En B-MISC
éxtasis I-MISC
adalah O
album O
studio O
keempat O
penyanyi O
asal O
Meksiko B-LOC
, O
Thalía B-PER
. O

Gereja B-ORG
ini O
dipugar O
semula O
pada O
penghujung O
abad B-TIME
ke I-TIME
- I-TIME
13 I-TIME
, O
pada O
tahun B-TIME
1456 I-TIME
dan O
pada O
abad B-TIME
ke I-TIME
- I-TIME
17 I-TIME
. O

Asia B-LOC
Selatan I-LOC
telah O
lama O
memainkan O
peran O
yang O
penting O
sebagai O
titik O
temu O
antara O
Tiongkok B-LOC
, O
India B-LOC
dan O
Persia B-LOC
. O

Monorel B-MISC
KL I-MISC
menghubungkan O
hub O
angkutan O
Kuala B-LOC
Lumpur I-LOC
Sentral I-LOC
dengan O
" O
Golden B-LOC
Triangle I-LOC
" O
. O

Asia B-LOC
Utara I-LOC
telah O
lama O
memainkan O
peran O
yang O
penting O
sebagai O
titik O
temu O
antara O
Tiongkok B-LOC
, O
India B-LOC
dan O
Persia B-LOC
. O

Pada O
tanggal B-TIME
21 I-TIME
Desember I-TIME
1993 I-TIME
putaran O
baru O
perundingan B-ORG
Jenewa I-ORG
dimulai O
. O

Bandara B-LOC
Abdul B-PER
Rachman I-PER
Saleh I-PER
adalah O
bandar B-MISC
udara I-MISC
yang O
terletak O
di O
Pakis B-LOC
, O
Kabupaten B-LOC
Malang I-LOC
, O
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
. O

Johann B-PER
Jakob I-PER
Bachofen I-PER
( O
) O
adalah O
seorang O
hakim O
dan O
antropolog B-MISC
berkebangsaan O
Swiss B-LOC
. O

Karena O
secara O
geografis B-MISC
terletak O
jauh O
dari O
pusat O
konflik O
di O
dataran B-LOC
tengah I-LOC
, O
Kerajaan B-ORG
Wuyue I-ORG
selamat O
dari O
api O
peperangan O
. O

Pada O
20 B-TIME
Januari I-TIME
2004 B-TIME
, O
Angkatan B-ORG
Laut I-ORG
India B-LOC
menandatangani O
kontra O
untuk O
12 B-QTY
buah O
MiG B-MISC
- O
29K B-MISC
kursi O
tunggal O
dan O
empat B-QTY
MiG B-MISC
- O
29KUB B-MISC
kursi O
ganda B-QTY
. O

Grup B-ORG
musik I-ORG
ini O
beranggotakan O
4 B-QTY
orang O
yaitu O
Dea B-PER
( O
vokal O
) O
, O
Ilham B-PER
( O
vokal O
) O
, O
Febri B-PER
( O
vokal B-PER
/ O
gitar O
) O
dan O
Ezra B-PER
( O
vokal O
/ O
gitar O
) O
. O

Ibunya O
bernama O
Ulan B-PER
berasal O
dari O
Amuntai B-LOC
seorang O
suku B-ORG
Banjar B-LOC
. O

Dari O
725 B-QTY
kasus O
CPF B-MISC
, O
55 B-QTY
% I-QTY
merupakan O
penderita O
pria O
dengan O
lokasi O
tumor B-MISC
, O
umumnya O
, O
ditemukan O
di O
permukaan B-LOC
valvular I-LOC
, O
terutama O
di O
katup B-LOC
trikuspidalis I-LOC
aortik I-LOC
, O
selain O
katup B-MISC
mitralis I-MISC
. O

Peneliti O
C B-PER
. I-PER
Salmon I-PER
dan O
M B-PER
. I-PER
Sidharta I-PER
lebih O
meyakini O
kisah O
terjadi O
tidak O
sampai O
50 B-TIME
tahun I-TIME
kemudian O
, O
berdasarkan O
perkiraan O
bahwa O
tahun O
kedatangan O
Tan B-PER
Cin I-PER
Jin I-PER
di O
Blambangan B-LOC
adalah O
setelah O
Tahun B-TIME
1729 I-TIME
( O
tahun O
penguasaan O
Mengwi B-ORG
atas O
Blambangan B-LOC
) O
dan O
tahun O
kehancuran O
Blambangan B-ORG
( O
berdasarkan O
tulisan O
ini O
) O
adalah O
di O
Tahun B-TIME
1765 I-TIME
. O

Lalu O
Barkley B-PER
menjadi O
Senator B-ORG
AS I-ORG
pada O
tahun B-TIME
1926 I-TIME
dan O
terpilih O
lagi O
pada O
tahun O
1932 B-TIME
, O
1938 B-TIME
dan O
1944 B-TIME
. O

DSP B-ORG
Entertainment I-ORG
diganti O
dengan O
dua O
anggota O
baru O
, O
Goo B-PER
Hara I-PER
dan O
Kang B-PER
Jiyoung I-PER
, O
dan O
Kara B-PER
membuat O
cerdas O
dengan O
rock B-MISC
U I-MISC
, O
yang O
mengubah O
citra O
mereka O
dari O
" O
Hip B-MISC
- I-MISC
hop I-MISC
" O
menjadi O
" O
imut O
dan O
lucu O
" O
. O

Ketika O
Aristagoras B-PER
mengadakan O
rapat O
para O
pemimpin O
Ionia B-ORG
di O
Miletos B-LOC
untuk O
mengatur O
pemberontakan O
melawan O
kekuasaan O
Persia B-LOC
, O
Hekataios B-PER
berusaha O
menghalangi O
. O

Miles B-PER
tumbuh O
dengan O
keluarga O
yang O
tidak O
wajar O
. O

Meski O
bertitel O
Unit B-MISC
Sekolah I-MISC
Baru I-MISC
SMA B-ORG
Negeri I-ORG
1 I-ORG
Tuntang B-LOC
sudah O
mampu O
meluluskan O
67 B-QTY
% I-QTY
dari O
Peserta O
Didiknya O
pada O
tahun O
pelajaran O
2006 B-TIME
/ O
2007 B-TIME
dan O
kemudian O
meningkat O
menjadi O
86 B-QTY
% I-QTY
pada O
tahun O
pelajaran O
2007 B-TIME
/ O
2008 B-TIME
. O

Pada O
bulan O
Desember B-TIME
1945 I-TIME
, O
siswa O
SD B-ORG
mencapai O
1.136 O
orang O
dan O
siswa O
Taman O
Kanak O
- O
kanak O
mencapai O
147 B-QTY
orang O
. O
Pada O
tahun O
1946 B-TIME
, O
Pulau B-LOC
Jawa I-LOC
berada O
di O
bawah O
pemerintah O
sementara O
sekutu O
. O

Pekerjaan O
pertama O
Fairbanks B-PER
ialah O
koresponden O
kantor B-ORG
berita I-ORG
Associated I-ORG
Press I-ORG
di O
Pittsburgh B-LOC
, O
Pennsylvania I-LOC
, O
dengan O
tugas O
melaporkan O
kampanye O
calon O
presiden B-PER
Howard I-PER
Greece I-PER
tahun B-TIME
1872 I-TIME
. O

Meningkatnya O
popularitas O
Ibu B-ORG
Ratu I-ORG
dari O
Barat B-LOC
, O
serta O
kepercayaan O
bahwa O
dirinya O
adalah O
pemberi O
kekayaan O
, O
umur O
panjang O
, O
dan O
kebahagiaan O
abadi O
dimulai O
semenjak O
sekitar O
abad O
ke O
dua B-TIME
SM I-TIME
, O
saat O
wilayah O
China B-LOC
bagian I-LOC
Utara I-LOC
dan O
Barat B-LOC
dikenal O
lebih O
baik O
karena O
dibukanya O
Jalur B-MISC
Sutra I-MISC
. O

Hotel B-ORG
Santika I-ORG
Bengkulu B-LOC
terletak O
tidak O
jauh O
dari O
benteng B-ORG
kolonial I-ORG
Inggris B-LOC
yang O
terkenal O
, O
Benteng B-ORG
Marlborough I-ORG
. O

Pihak O
Belanda B-LOC
lalu O
mengeluarkan O
ultimatum B-MISC
dan O
tenggat O
waktu O
selama O
enam B-TIME
bulan I-TIME
kepada O
para O
bupati B-ORG
di O
Tatar B-LOC
Sunda I-LOC
agar O
menangkap O
RH B-PER
Alit I-PER
Prawatasari I-PER
. O

Wanita O
tersebut O
disebut O
sebagai O
Tuan B-PER
Ma I-PER
yang O
tidak O
lain O
adalah O
Bunda B-PER
Maria I-PER
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Setidaknya O
1 B-QTY
dari O
2 B-QTY
provinsi B-MISC
Kalimantan B-LOC
Timur I-LOC 
di O
3 B-QTY
desa O
,
memiliki O
4 B-QTY
anggota O
masyarakat O
yang O
5 B-QTY
diantaranya O
bertugas O
pada O
6 B-QTY
organisasi O
yang O
beranggotakan O
lebih O
dari O
7 B-QTY
pria O
, O
8 B-QTY
wanita O
9 B-QTY
remaja O
. O

Hal O
ini O
turun O
50 B-QTY
% I-QTY
pada O
tahun O
berikutnya O
. O

Undrus B-LOC
Binangun I-LOC
adalah O
desa B-MISC
di O
kecamatan B-LOC
Kadudampit I-LOC
, O
Sukabumi B-LOC
, O
Jawa B-LOC
Barat I-LOC
, O
Indonesia B-LOC
. O

Esarhadon B-PER
kembali O
ke O
ibukota B-LOC
Niniwe I-LOC
dan O
mengalahkan O
saudara O
- O
saudaranya O
dalam O
perang O
saudara O
selama O
6 B-QTY
minggu B-TIME
. O

Selain O
Douglas B-PER
dalam O
film O
ini O
Kubrick B-PER
juga O
mendapat O
kesempatan O
untuk O
bekerja O
dengan O
bintang O
- O
bintang O
top O
seperti O
Laurence B-PER
Olivier I-PER
, O
Jean B-PER
Simmons I-PER
, O
Charles B-PER
Laughton I-PER
dan O
Peter B-PER
Ustinov I-PER
. O

Bagaimana O
di O
Indonesia B-LOC
? O
Grimes B-LOC
merupakan O
sebuah O
di O
Dale B-LOC
, O
Alabama B-LOC
, O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O

Gerardo B-PER
Martino I-PER
Uberto I-PER
Martens I-PER
adalah O
Prefek B-MISC
Apostolik I-MISC
Makassar B-LOC
pertama O
yang O
menjabat O
dari O
1937 B-TIME
. O

SDN B-ORG
004 I-ORG
Bengkong B-LOC
, O
merupakan O
salah O
satu O
Sekolah B-ORG
Menengah I-ORG
Dasar I-ORG
Negeri I-ORG
yang O
ada O
di O
Provinsi B-LOC
Kepulauan I-LOC
Riau I-LOC
, O
yang O
beralamat O
di O
Jl B-LOC
. I-LOC
Siak I-LOC
, O
Baloi B-LOC
Harapan I-LOC
II I-LOC
Kecamatan B-LOC
Bengkong I-LOC
- O
Batam B-LOC
. O

Bulan O
November B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Januari B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Februari B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Maret B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
April B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Mei B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Juni B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Juli B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Agustus B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
September B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Oktober B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Bulan O
Desember B-TIME
, O
pasukan B-ORG
Cakraningrat I-ORG
merebut O
Kartasura B-LOC
kembali O
. O

Wedi B-LOC
adalah O
sebuah O
desa O
di O
wilayah B-LOC
Kecamatan I-LOC
Gedangan I-LOC
, O
Kabupaten B-LOC
Sidoarjo I-LOC
, O
Provinsi B-LOC
Jawa I-LOC
Timur I-LOC
. O

Versi O
remix O
Hurt B-PER
( O
Snowflakes B-MISC
Remix I-MISC
) O
sering O
diputar O
di O
berbagai O
radio B-ORG
di O
Inggris B-LOC
dan O
sangat O
populer O
di O
kalangan O
penggemar O
musik B-MISC
urban I-MISC
. O

Sergei B-PER
Anatolyevich I-PER
Tovkach I-PER
adalah O
pemain O
sepak B-MISC
bola I-MISC
asal O
Rusia B-LOC
. O

Siswa O
India B-LOC
Nitin B-PER
Jain I-PER
asal O
Delhi B-LOC
memperoleh O
medali O
emas O
nilai O
tertinggi O
dari O
89 B-QTY
siswa I-QTY
partisipan I-QTY
lomba O
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O

Kompas B-ORG
, O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
, O
3 B-TIME
November I-TIME
2018 I-TIME
, O
wartawan O
Wawan B-PER
Setiawan I-PER
dan O
Priscilia B-PER
Putri I-PER
melaporkan O
bahwa O
Presiden B-MISC
Tiongkok B-LOC
Jiang B-PER
Zemin I-PER
dan O
Presiden B-MISC
Indonesia B-LOC
bapak B-PER
Jokowi I-PER
telah O
berhasil O
menyelesaikan O
kunjungan O
kenegaraan O
ke O
Amerika B-LOC
Serikat I-LOC
. O
Hari O
ini O
, O
pukul O
10 B-TIME
pagi I-TIME
, O
mereka O
dan O
Jokowi B-PER
bersama O
5 B-QTY
pengawal O
meninggalkan O
kota O
Los B-LOC
Angeles I-LOC
dengan O
pesawat O
khusus O
, O
Air B-MISC
Force I-MISC
One I-MISC
. O
